阿嬌鮑魚要點樣發先最好食？

羊獸性大發！！

樓主好波！笑撚死我

師兄睇睇醫生好啲

瞓唔著

無病無痛喎

唔知
donki好遠

我係部相機

養狗唔可以嫁攝影師？

早唞

你同789噏大師有咩關係

應該係咁奶 係咁奶 當雪條咁奶到溶哂